雖然我屋企好窮，但係我真係好感謝生我出黎

感謝佢哋可以令我感受呢個世上咩叫痛苦

想死去跳樓

我都想，我決定咗死都唔會死係香港

如果係我就想辦法係私樓跳 死都拉低下樓價

做裝修佬

冇計畫過就咪撚生

打個飛機早啲瞓啦

瞓唔着 冇心情

其實你真係好煩

享受一下青春先啦，有錢都買唔到

我啲青春一啲都唔快樂

唔好咁啦
其實你唔係咁孤單架

冇朋友 所謂友情仲脆弱個玻璃

因為你全家都係咁不幸

sor

巴打會唔會轉行做社工？
以前見啲朋友仲灰過你嘅都走晒去做，依家成日話燃燒自己，點亮他人，好鬼正能量